康齒堂隱適美，有興趣入黎

二人同行減2000，三人同行減4000，有𥘅人一齊？

仲有無嗰個咩大學生減8000優惠？

有，但2018年開始係減7000

去邊間分店？

巴打我聽日去照x-ray，星期一再去見醫生睇下佢點講先

旺角

x-ray免費？你俾咗錢未？我仲喺等consultation階段

免費啊，我睇下要剝幾隻牙先決定箍唔箍
如果細個箍左就唔洗咁煩

巴打，你見咗醫生未啊？未既話我星期六去consultation啊得既話一齊喇，我已經決定箍架喇，二人同行減2000都好啊，btw旺角新店再減2000啊，姐係總共減4000喎

如果你呢兩個條件得既話仲可以－2千
即日確定箍牙,可減$1,000；
即日全數付款,可減$1,000；

佢叫我聽日去mk照x-ray 星期一先有得去見醫生。
Btw 你星期六幾點啊？不如你pm我

Book咗4:00，改5:00都得

爸打我地telegram 傾

咁估計總數大概幾錢？

2018 康齒堂隱適美透明牙箍治療計劃
🆕收費：由$27,000 - $42,000起

✔基本唔需要脫牙嘅箍牙療程：
包括一套基本療程+一次輔助療程
♳最新牙箍系列
🌟前牙簡易病人療程🌟
收費：$27,000-$34,000
💭 每套牙套副數：數量7副以內
💭 只適用於左面第一隻小臼齒至右面第一隻小臼齒嘅箍牙療程

♴簡易療程：$30,000-$37,000
💭即每套牙箍副數，14副以內

♵標準療程：$35,000-$42,000
💭即牙箍副數不限

🎁 2018 減免項目如下：請留意“註”項目📑
A) 即日確定箍牙,可減$1,000；
B) 即日全數付款,可減$1,000；
C) 獲推薦之親友,可減$2,000；
D) 2人同行，每人可減$3,000；
E) 3人同行，每人可減$4,000；
F) 香港大學生計劃，每人可減$7,000

註 :
關於A,B項: 可以與C,D,E,F同時使用。

關於C,D,E,F項：介紹人推薦計劃、同行優惠計劃、香港大學生資助計劃不可以共用。

關於D項：第一位客戶於電話預約時，須落實同行者姓名及聯絡電話，如能一同出席諮詢日，可更快處理優惠。

關於D,E項：本診所不接受客戶在診所內組合同行優惠。

關於F項：香港大學生計劃包括之大學，可向客戶服務姑娘查詢計劃細則。

睇你洗唔洗脱牙，大學生最高減11000，非大學生最高可減8000，計埋旺角新開張無條件減2000既優惠

有興趣呀巴打，而家Group 左幾多人？我係康齒堂consult過架喇，聽日4 5點可以到旺角

Tg:ylxxx

巴打，我地全部俾哂錢喇

最後幾錢埋單呀

扣哂錢總共四萬頭，脱牙case

巴打好有錢 窮苦學生想cool真係唯有等畢業做野